今日繼續2k直播!無聊入黎傾下計,傾咩都得

今日繼續2k直播!無聊入黎傾下計,傾咩都得

打場台灣league再黎不敗上史上最強!